有紋身可唔可以做紀律部隊

有紋身可唔可以做紀律部隊，thanks

可以去報 但多數唔pass
你passing out後再紋就無問題
入去前唔好紋

紋撚呢？